十二港人要劏要殺悉隨尊便，絕對唔可以向敵人港共求救

風蕭蕭兮易水寒 壯士一去不復返

手足出得去 預左會有事都唔求港共嬲緊

呢樣啱，公司班廢老已經串緊
“之前唔係好巴閉反引渡條例咩？而家又死哂狗要人引渡？”

道德高地嘅極致

衲弟

相信手足會體諒我地既難處

跪求港共算啦
試下搵出名既自決派跪地認衰仔
可能俾面中共會有著數...

香港唔係不嬲都有同中國引渡？